Die wesentliche Idee der Ketten-NRG (siehe \cite{PhysRevB.71.045122}) ist, dass der Spin nicht mehr an jeden harmonischen Oszillator des Bades koppelt, sondern mit einer effektiven Kopplung~$\bar{λ}$ an das erste Glied einer Kette von harmonischen Oszillatoren.
Der erste Iterationsschritt der NRG (1.~Wilson-Schale) betrachtet nur die effektive Kopplung des Spins an einen harmonischen Oszillator und vernachlässigt im Prinzip den Rest der Kette.
Ausgehend von \eqref{eqn:full-hamiltonian} soll diese effektive Kopplung jetzt ausgerechnet und die Abbildung auf die 1.~Wilson-Schale in Teilen nachvollzogen werden.
Die Frequenz des effektiven harmonischen Oszillators nach der Transformation wird im Rahmen dieser Arbeit nicht ausgerechnet und im Folgenden als $ω_0$ angenommen.

Sei also
\begin{eqns}
  \bar{λ} B_0^{} \equiv \sum_i λ_i^{} b_i^{} \pns, \;\;\; \t{mit} \;\;\; \commut{B_0^{}}{\Dagger{B_0}} = 1 \eqlabel{eqn:effective_op}
\end{eqns}
ein effektiver Leiteroperator, der sich wie ein bosonischer Leiteroperator $b$ verhält.
Dann folgt aus den Kommutatoreigenschaften und aus \eqref{eqn:effective_op}
\begin{eqns}
  \commut{B_0^{}}{\Dagger{B_0}} &=& \frac{1}{\bar{λ}^2} \sum_i \sum_j λ_i^{} λ_j^{} \commut{b_i^{}}{\Dagger{b_j}} = \frac{1}{\bar{λ}^2} \sum_i \sum_j λ_i^{} λ_j^{} \Kroneckerdelta{_i_j} = \frac{1}{\bar{λ}^2} \sum_i λ_i^2 \overset{!}{=} 1 \IEEEyesnumber \IEEEyessubnumber* \IEEEeqnarraynumspace \quad \quad\\
  \Leftrightarrow \bar{λ}^2 &=& \sum_i λ_i^2 = \int_0^{\infty} \dif{ω} \sum_i λ_i^2 \Diracdelta(ω - ω_i^{}) \HeavisideStep(ω - ω_{\t{c}}^{}) \overset{\eqref{eqn:bath-spectral}}{=} \frac{1}{\PI} \int_0^{ω_{\t{c}}} \dif{ω} \f{J}(ω) \\
  &\overset{\eqref{eqn:stand_bath-spectral}}{\approx}& 2 α ω_{\t{c}}^{1 - s} \int_0^{ω_{\t{c}}} ω^s = \frac{2 α}{1 + s} ω_{\t{c}}^2 \\
  \Rightarrow \bar{λ} &=& ω_{\t{c}} \sqrt{\frac{2α}{1 + s}}\pns.
\end{eqns}

Damit ergibt sich der zu diagonalisierende Hamiltonoperator der 1. Wilson-Schale
\begin{eqn}
  \mathcal{H}_{\t{FW}}^{} = -\frac{Δ}{2} σ_x^{} + \frac{ε}{2} σ_z^{} + ω_0^{} \Dagger{B_0} B_0^{} + \frac{\bar{λ}}{2} σ_z^{} \g(B_0^{} + \Dagger{B_0})\pns. \eqlabel{eqn:hamilton_first-wilson}
\end{eqn}
